Diberhentikan untuk sementara waktu!!! 
Tidak tau kapan akan dilanjutkan karena ada kendala keterbatasan referensi dan ilmu setelah sekian cukup lama tidak memegang dan mengoding pemrograman android java!!!